{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039712",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10054646",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 시점해운대6F풀빌라"
    },
    "text": "プールヴィラ客室は、驚くべき広安大橋の明かりと海雲台ビーチのオーシャンビューが鑑賞できる独特の空間です。 昼間は華やかなオーシャンビュー、夜は月明かりに照らされた海が鑑賞でき、夢幻的な魅力が感じられます。プールヴィラでは完璧なオーシャンビューとジャグジー、そして寝室で人生ショットを残すことができます。 客室は禁煙であり、追加人数が泊まる場合は追加料金が発生し、当日現地にて決済してください。 また、スチームクローゼットプールヴィラではお湯とぬるま湯を提供し、バーベキューを楽しむことができる空間もあります。 バーベキュー利用時に追加費用が発生し、炭、トーチ、焼き網は提供されます。 22時以降のチェックイン時には、事前にペンションにご連絡ください。プールヴィラでは無料映画(OTT)視聴が可能で、ペットは603号客室でのみ同伴可能です。 愛犬はオムツを必ず着用し、外出時には愛犬を放置してはいけません。 愛犬同伴の場合、追加料金が発生し、海水浴場が近くにあるので、お子様と一緒に楽しい時間を過ごせます。",
    "QA": [
        {
            "question": "プールヴィラ客室の特徴は何ですか？",
            "answer": "プールヴィラ客室は、驚くべき広安大橋の明かりと海雲台ビーチのオーシャンビューが鑑賞できる独特の空間です。"
        },
        {
            "question": "客室からはどのような景色が見えますか？",
            "answer": "昼間は華やかなオーシャンビュー、夜は月明かりに照らされた海が鑑賞できます。"
        },
        {
            "question": "プールヴィラではどのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "プールヴィラでは完璧なオーシャンビューとジャグジーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "追加人数が泊まる場合、料金はどのようになりますか？",
            "answer": "追加人数が泊まる場合は追加料金が発生し、当日現地にて決済してください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキューを楽しむことができるスペースがあります。追加費用が発生し、炭、トーチ、焼き網は提供されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間は何時までですか？",
            "answer": "22時以降のチェックイン時には、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "プールヴィラではどのようなエンターテイメントが提供されていますか？",
            "answer": "プールヴィラでは無料映画(OTT)視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴できますか？",
            "answer": "ペットは603号客室でのみ同伴可能です。愛犬はオムツを必ず着用し、外出時には愛犬を放置してはいけません。追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "海水浴場が近くにあるので、お子様と一緒に楽しい時間を過ごせます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 331,
        "QA": 415
    }
}